100%全新Galaxy Book Ion 有無人會想要?

100%全新Galaxy Book Ion(silver) 有無人會想要?
有齊單,盒同2年保養
送電腦袋(粉紅色/灰色)+6合1分插器+Microsoft 365 personal ChnTrad greator China DM Subscr 1Year Medialess P6
低於市價!直頭接近成本價!

有意請pm/留telegram

13定15

13吋

有興